過左身既幾位義士，係用生命要我地守護香港，唔係守護幅牆

而家覺得佢地既犧牲都係白費，唉，無眼睇

日日都係藍屍廢老打交post，被人用連儂牆洗版分化士氣

真係，唔好為左連牆而轉左方向
西環真係派左人黎搞事
依家日撚日都係同藍屍廢中廢老嘈
又係老撚套招數
拉一派打一派

！！緊 急 ！！突 發！！上 水 連 儂 牆 要 人！ ！

又分化。

真心 守牆冇意義
有手足守牆比人打
只加深人民對人民既意識
對準返目標喇香港人

唔好話佢地嘅犧牲白費咗

比起任何事 我只求每個義士平安歸隊

釋放所有被捕示威者推到有更多被捕示威者嘅消息為止

啱，醒下啦，分清楚個運動係要點做

牆唔係用人去守，係用精神去維護，撕一貼十，咁做先啱：

香蕉糖今鋪威水囉